{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_007174",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42090&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주 제주리조텔 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。 この時、予約のお知らせにより、当日予約の場合、払い戻しおよびキャンセルは不可能であり、チェックインは22:00まで可能です。 この時間以降は入室できず、この場合もキャンセル及び払い戻しはできません。 入室の際は入室人数の確認が必要であり、未成年者の場合は入室可否を直接提携店に確認した後に予約を進行しなければなりません。 また、未成年者の男女同室での宿泊による入室拒否についてもキャンセル及び払い戻しはできません。 提携店の都合によりキャンセルが発生した場合は、100%払い戻し処理されます。 また、客室情報は提携店の都合により随時変更される場合があり、これによる不利益については当社が責任を負いません。 最大人数を超えて宿泊することはできず、この時乳幼児も人数に含まれます。 宿内には無料駐車が可能で、荷物預かりとWi-Fiもご利用いただけます。 さらに1階にはカフェがあり、09:00から19:00まで営業しています。 周辺には ヒョプチェ・ヘスヨクチャン科 クムヌンヘスヨクチャン歯 あります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインの時間は何時からですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトの時間は何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "当日予約の場合、キャンセルは可能ですか？",
            "answer": "当日予約の場合、キャンセルは不可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックインは何時まで可能ですか？",
            "answer": "チェックインは22:00まで可能です。"
        },
        {
            "question": "未成年者の場合、入室可否はどのように確認すればいいですか？",
            "answer": "未成年者の場合、入室可否を直接提携店に確認した後に予約を進行しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊はできますか？",
            "answer": "未成年者の男女同室での宿泊はできません。"
        },
        {
            "question": "キャンセル時の払い戻しは可能ですか？",
            "answer": "キャンセル時の払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "駐車は無料で利用できますか？",
            "answer": "はい、駐車は無料で利用できます。"
        },
        {
            "question": "荷物預かりやWi-Fiの利用はできますか？",
            "answer": "はい、荷物預かりとWi-Fiもご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "カフェの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "カフェは09:00から19:00まで営業しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 357,
        "QA": 307
    }
}